是日royal級晚餐 食到好飽 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

譚屎

一

羊B食開咩辣

想吃

喺邊度食的？使唔使預先訂？

2 / 3 睇心情

譚仔啲皮蛋係好味過山哥

要識人先有機會食

我識你，你可唔可以帶我去食

如果死咗隻狗食咩辣

特辣 再倒埋皮蛋啲辣汁落去

玩到咁大
但係死到一隻狗，小弟都跟

點樣嗌餸先唔怕俾人覺得係外行人

呀姐遞份menu比你 你話唔洗 直接嗌

絲打 好正呀，邊到可以食到

我食54$過橋都唔飽
你咁就飽？

蕃茄湯唔應該喺呢兩間度食！

唔係 我好快咁影完 royal級嘅嘢食 點影都係咁完美

夜晚po呢啲唔通你係魔鬼